AEON搵錢大過天 諗住發死人財？

希望大家呢段時間可以繼續聚焦重點 保護香港 擁護應該要有既權利同自由
但我真係好嬲好嬲 一間公司完全無理會過員工安全同性命
係22號中午1點左右 屯門vcity 包括yata同大大小小商鋪都相繼落閘收工返屋企
因為不停收到消息會有黑社會打到落黎 相隔半個鍾
屯門市廣場其他商鋪同埋我地AEON都開始落閘 但其他牌子鋪頭員工係收工返屋企
唯獨我地要等到3點聽班19管理層所謂通知安排
3點－ AEON管理層命令我地全體員工不得離開崗位同請假早退 原因係班高層認為隔多幾個鍾可以開返門做生意
同時要我地等到6點另行再有通知
我覺得唔合理 我打算搵班高層理論點解要莫視員工安全同人命 佢地唔知死撚晒去邊！
我打上去人事部 人事部要我講出身份先至肯繼續討論落去
我無講 佢老母閪就一句都唔應cut我線
問左識得既的士佬 個個都話屯門亂到唔敢入來接客 我想問如果真係6點先放我地走 我地係咪要on99企係到俾人打 好彩今日無搞事
最後贈AEON一句 屌你老母！
同事 要為不公義發聲
係香港 洗碗工人工都高過SIC
今日好彩叫做無事發生 萬一出事又搵唔到所謂警察你喊都無撚用！

垃圾公司

AEON 同事
每逢星期三無得放假你覺得無問題咩？
點解要幫間19公司賺錢？
佢賺到錢會唔會分花紅俾你？
分得一千幾百 當我地乞衣？
做sale唔俾放 超工唔俾放
老細唔撚鍾意你又唔俾放！公撚平咩？
醒啦！

打狗工既人 自然俾人當狗

咁我今日開始做人

Aeon係日本個朵都臭過屎，同陳美齡一樣

翻去開名屌柒完HR先走

賠一個月？

推

不嬲出名無良
由其個假MT program

管理層最大田嗰個已經係大陸人
廉價勞工！
呃呃騙騙你留係鋪做！
無人收銀係你！
超三上貨係你！
紅日/大時大節/咩咩感謝日全部唔俾放假！
唔好話mt捱下 文職人員寫字樓工唔驚！
見到d 文職文員全部都要落貨場上貨！
星期三/感謝日就強制落貨場上貨！

利申：已走

聽講AEON底薪入職要加埋津貼先夠$10000，扣埋MPF得返4位數

9360

肥撚店長

所以佢年年都蝕錢

姓陳高級店長
變態佬一個
自己就每個星期三坐office 睇cctv
就要成班文職工落去上貨收銀
仲變態係cctv度見到你行開就叫hr捉你
做到工傷命都無得賠！（強行星期三唔俾放假！）
真心唔明班文員仔人工又低又俾佢撚狗咁撚仲做！

慢慢開始認清你地老細真面目

班人真係寧願做狗咁幫人做搵錢機器都仲要屌番其他人轉頭

但係果陣暑期工/ pt 被迫要走

利申 aeon tm員工

Aeon 前/現同事推爆佢！

推到佢為722解話 依家員工生命安全係咪要由所謂乜9977都唔識既管理層决定！

集合黑材料！

剥削員工放假自主權利！屌老母！

7.27 和理非 加自衛
宜家何君堯重要死亡恐嚇朱凱迪！？
反白色恐怖！還我免於恐懼的自由
反警黑元朗和理非大遊行！
一齊黎一齊走 一個都不能少
邊個留低, 邊個搞事, 一律當鬼處理, 無情講

文宣一齊幫手做野
重點係反黑社會 唔係針對所有圍村人
要分化佢地

人工低成點？

Post title叫文員 入到去要你上貨倒垃圾執頭執尾
如果係咁當初ads 叫清潔文員啦！

如果係dept. Supervisor 都係執頭執尾on99
高級小小管人既就係back office on99 玩電話睇片

答返你 人工由最低級去最高級9000-25000都有
利申唔相認唔自爆

今日又超3啊屌你老母！賺唔到錢咪撚玩咁多野啦！

佢只會覺得 有事咪拉閘
佢冇諗過一旦發生 有人仲傷亡 就算冇
都返唔到屋企

觀點與角度唔同 但我都想聽下你分析

佢自己做地產
會搞到自己區樓市同商舖 樓價
咁個deal比佢個價碼應該要幾貴佢先做

咁西既工都有人做

支持逼撚死佢 幫推

想當年要去做文員底薪先得8300
On99 星期三無落去上貨 就要俾所有人白眼

鬥爆囉，上次山竹d同事返唔切黎呀，要賠返鐘架！

明白 但係只有aeon 要留守我諗唔係同sck deal 掛？

團結便是力量

今次唔係叫收工 叫佢老母補鐘咋！

目前情況都一樣 無撚變過 更加惡劣

垃圾公司垃圾管理

真係開得返門都唔會有生意架啦

_______________________
光復香港
時代革命

同我地講今次特別情況俾我地早走 但係要打卡 將來記錄在案會叫我地補鐘俾公司
屌你老母黑吃黑我地想架？一間公司有幾度縮仆街 員工就有幾撚嬲同憎恨公司！

認清大小企業 唔體諒員工同xx黨有乜撚分別！

仲同我地講出面食肆都落閘無開 叫我地可以去超市無野食！幫補下生意
屌你老母！

唔怪得 成日請人

買

請個mt 得12k
無人來做

E都係2萬頭
邊忽有25000

係開放快線俾我地去買野食 唔係唔洗錢囉
賺唔到出面人錢都要賺我地員工錢
屌佢老母

Share俾身邊人睇 發起行動 要aeon 作出回應！

同埋你地被逼要走並唔係驚你會俾人打 唔係驚你地危險
係唔想蝕每個鐘頭人工俾你地咋！就算當日可以開返門做生意都有ft頂住
屌爆aeon！

紅日全部做sale唔撚準放，文員仔全部陪店長落場執貨。啊屌唔係，聽講有個店長成日扮忙等d同事自己做。

舊同事話呀，最近一次傳反送中三罷呀，公司問攞名清算呀！不過舖頭後生少，無人罷。

Share 俾身邊同道同事 認清公司惡行！
今日我地唔做野 年年加人工得個一百幾十有撚用

下唔撚係嘛 你咁好既？
星期一二返超三貨唔準放假
星期三on9超三
星期四五可以放
星期六日唔準放

即係一個禮拜只準揀2日
撞岩星期五感謝日又唔撚俾你放！

依家大大老細係大陸佬來架！

同埋個店長日撚日都叫人落去上貨 自己坐係寫字樓打飛機啦

都唔撚知佢人工咁低，生意咁多，咁都蝕左咁多年錢。

大部分都開喺死場都輸鋪租，真係要檢討下

前員工留明，一句講曬
錢少事多返工遠 權輕位低責任重

我聽返舊同事講要班文職星期三唔準放假要落去鋪搬貨搬橙，搬到腰痛、腳痛、勞損！其實有無得告？佢合約寫文職但又要強迫d人去搬貨上貨收銀

以地區發展為己任呀，NGO黎架，振興社區

合約註明包括公司其他工作安排同指示。告乜春，邊有得你告，HO好多同事都要落分店，要告一早告左。

最黑心係佢長期請唔到前線員工！班售貨員全部係老人50-60歲，睇死佢地唔會走！個個又搬又抬！日日無人就要人ot!人工得嗰到8k-9k !做到隻狗！
最大黑店！！前線員工好慘！咁嘅人工長期請唔到人！做死班老人家

呢間公司真係當員工狗咁，年少無知個陣做過
呢世都記得新年去返工比得十蚊開工利是，仲要時薪同平時一樣

7月26日香港國際機場集會
可以嘅麻煩各位入去下面條link推一推唔該晒各位
Link:
[更正] 7月26 香港國際機場集會

上環元朗兩邊都重要，但希望上環情況多啲啲文宣

重申兩邊都要文宣，仲要喺連登以外更加要，無連登嘅朋友多數淨係知元朗啲嘢，感覺上偏咗啲去元朗，可能比較切身大眾市民，上環清場方法嚴重性都好大，仲未講喺中聯辦嗰到讀嘅宣言同五大訴求

做緊留名

你做HO都好d ,做鋪文職 人工低無得升！又要做到狗咁！咩垃圾都係你！又搬又抬 、狗也不如！好彩走得快

我係荔枝角店做得好hea
利申 理貨員

你想俾人圍？

成立工會啦

辭職啦on9

有同事已經睇緊個post
密切關注動向發展

Try! Why not? 告唔到都報工傷 應得應份應該既！
一齊屌爆佢老母！

最撚on9 係叫啲人落鋪企快線機 屌你老母企撚完又係唔到數 含撚啊？

見到個post 正皮就來400
各位同事 除左關心政治 都要捍衛自己應得權益
推撚爆個post佢！

咩叫自助快線個店長好似指到明要d 後勤員工一人一機去幫客scan 貨！on99
返文職工返到咁 唔係搬貨就上貨或者做人肉收銀機

我都走撚左之前做左幾個月比人當狗咁撚 次次做撚到仆街 不了

無撚錯啊 合約文員性質只做文員工作
正如你叫掃地阿姐去做店長野一樣咁on9

食屎aeon

推到公司正視問題！賺唔到錢就由佢啦
俾返啲尊嚴員工啦

屌你老母Aeon！

隔離Aeon Credit 開工利事係 0

黑e島 不嬲都cheap到爆嫁啦
員工福利又唔係好
part time 就玩318 第4個星期唔會比鐘你 你唔會有大假 個d福利

佢俾封利是你叫你封返俾佢咋

劈友都要返工

push

大家返工咁得閒 share 俾身邊人睇！

+1

Aeon 仲有好多on9野無講
請大家出盡力出招！

入黎屯門上下貨啦屯門啲貨架成日無貨

有咁上下經驗既就扮上貨 辛苦班下面出撚晒水做
屌你老母日日係到禁電話上網打機！

AEON 寫字樓人事亂到7彩 內鬥好忙 仲點理你前線

搞咁多野咪又係蝕錢

垃圾公司 推

荔枝角都係 不過唔夠人手 所以店長都收咗皮 自己走去上貨

仲衰撚過M 記

一次過走成堆buyer

好似去左香港xx

寫字樓係咪走左幾個buyer 同Cs manager?

做過屯門AEON 人工閪不特止
仲搞勁多paper work 朝朝有早會
煩到嘔 明明唔關我事 但全世界星期3都要落去

仲有 超市啲飯難食到嘔
有期佢想改落質素 係咁搞試食
逼人食野

push！之前做個時hr 走到得翻一個人負責請人
從來無夠人過，ho 個個月都走至少5到10個

聽講有人食到肚痛

Aeon不嬲偽日資 港式管理

D中老年人做左咁耐肯捱到勞損曬先唔做，但後生宜家點請，做萬寧屈臣氏唔好？不過全公司都知夾硬請就會俾高d人工，同工不同酬。OT又限budget，返多左鐘又要做義工年尾清唔曬又俾人照肺。

做咩位？

On9做文職都要跟貨場編更

有錢人嘅區係咪咁窮區d客咁狼？個撚個慳少少唔執輸咁一條收銀排幾十個客

做左好多年Ge old seafood 都係今年走多

屌你公司程序好似話報工傷要報警架，你自己走去勞工處報又俾人照肺。

屌佢老味「被助慢線」，好似話有間鋪仲on9，收銀處分開左兩邊自助機，d客淨係識排一邊，另一邊無人用。

幾個月咁耐，間舖應該幾舒服

Push

好多前綫阿姐都係深藍，話遊行收錢嗰隻

正呀，一走全部send email，搵返班buyer黎留言啦

港你老母，真係港就好。宜家係中日奴役制度。

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

其實係做死班後生先真
一有新人入去班老嘢就叫後生仔搬搬抬抬
話知你咩職位
你後生就會係咁聽到「阿邊個過黎幫幫手」
唔關自己事嘅部門都要幫「我哋都唔會分得咁開！」
捉老鼠又要做 又要走火警 廁所有人食煙俾客屌都關事根本成間公司on撚尻 分工唔明確
成間公司賺錢大過天 理撚得你班人死
通宵盤點完朝早九點走 果日當你放咗假第二日返早
返星期三無得放假 做sale之前同當日無得放假
十月十一月十二月無得放大假
其他月份都要班老嘢唔放先輪到你

AEON呢間公司到而家都無人起佢圍無人告
我都好不解
老細已經係支那人 成間公司係支那架構

利申：我個ex做aeon 真係做到狗咁

AEON不嬲都係垃圾公司黎
淨係啲PT得半個鐘食飯，又要人放418就知
做FT都唔好得去邊
人工又低又得啲狗也不屌既所謂福利
咪撚打佢工啦，而家仲唔理自己員工既安全

屯門咪分兩邊收銀所以stock loss超高

多野做都算，又多無謂培訓嘥時間，我做前線姐，撚屌咁低人工仲同你講咩公司理想。
有冇同事知Aeon最大嘅福利係咩呀？

搵狗做

得罪講句... sales 不嬲都係做狗...
錢就你地搵，福利又最少

你不如講多個字

自己諗 都係差唔多

爭取應有權益 無錯架
做狗咪做狗 多d人工都唔得咩

前線請人果個𡃁妹唔知係咪俾人笑到面都黃埋，做左一陣就辭左職。

就係鄧你地唔抵。
江山你地打，後面班寫字樓食晒啲水

就係班上層當我地前線狗咁撚

aeon 係大陸好多城市好多門市同大生意

電/街

次次盤點班高層都無心要岩數 求撚其其但求就手
蝕錢都做 屌你老母

上官網睇年報啦，一樣狂蝕

今次單野要推到記者報導！！！
要求最基本應有福利

百貨我係諗到一田apita 百佳惠康
有香港xx咩？

大家唔好咁衝動辭職啊 推撚爆個post等佢知錯先再諗下一步行動啊！！！

上唔到報架啦，又唔係犯法

話俾你班仆街聽 你自己做撚埋佢啦on9

好似係屯門店？

香港賺埋唔夠大陸蝕

照肺緊要d定條命仔緊要

我都覺得上報好難
呢種垃圾公司其實香港都好多
不過aeon都可以話係垃圾中嘅垃圾
「錢少事多返工遠 權輕位低責任重」嘅最高體現

維基? 香港字頭得佢

有共鳴喎 新界區？

可能有好路數走到走唔切

成間鋪壽司部最撚污糟 返左貨又唔即刻雪
擺係到等d老鼠擔來食 有人來check就扮撚晒野先塞入雪櫃
on撚9

講起大家比新system撚成點

香港都蝕咗幾年

大陸人以前唔係日本人黎咩？
唔知叫Otsuno 定Okuno

依家香港業務都係大陸睇！
0福利 可言
做前線嘅真係唔好同佢講心
我都係做到心淡先走
依間公司只會用盡你！！
前文職hr員工話你知，搵到好走啦！垃圾工！
做5年加嗰一百幾十
星期三落去全日上貨
做TGD唔俾放假 要你去pack 貨執貨
自己文職野又要做返 又多垃圾report
無人可憐你!
開頭就同你講helper 落去幫幫手
之後就老馮你落去上貨收錢
Short 數要你賠！
膠層出個咩working schedule 劃定格仔你去邊到做奴隸 唔見人即開咪搵你

仲有樣野啊 班老屎忽高層明知個年唔到數無花紅分
為左自己有得拎花紅 不惜cut低員工既mbo 做c／d
全部為自己利益著想 屌你老母！
人工已經唔撚多 年尾花紅仲要俾你班撚屌抽水
年年花紅得個一百幾十

bingo

我覺得熟食d兩餸飯真係好撚柒難食
我個ex嘅前同事响康怡aeon做
Lunch專登去番太古城apita買飯

撚到拍拍聲

之前send過
做過research見連文職都要做埋上貨大時大節要上舖ot就無去in

近幾年都有間香港xx開始上緊位

笑
講開HKXX

自學人生
爭d就要前線員工教返寫字樓點用

就算推唔到上報都要俾咁多位連登仔fg知道黑店存在
等佢班老屎忽退撚晒休真空晒
到時等執

你啱呀希望大家唔好咁睇唔開去做aeon
真係狗工黎架
而家仲有冇出入門口要鞠躬呢單嘢

想放假仲難過打飛機 要幫公司夾左夾右先放到假
個個禮拜超三做撚到你死 同百佳惠康無乜差別
做個經理級先得個2萬頭 出面百佳惠康都講緊24－26k
一田出手可能低返d 但係真係叫福利好

日資公司啲垃圾規矩點會改到？

答返你 仲係有架on9
已經俾撚左大陸仲跟埋日本文化 無撚用

日資香港公司嘅精髓在於唔係有哂兩邊好嘢而係兩邊啲垃圾廢嘢都有就係無哂好嘢，再支那化埋就真係

某電器公司百xx都係啦

雖然呢樣就唔只Aeon係咁

好想知道呢度有冇經理級mon緊post
到底係乜嘢驅使你地繼續留响呢間公司
出面任何一間都高人工過呢度
升職又唔駛逐級考試咁撚煩
講穩定可能係嘅起碼唔會炒人
但做嘅嘢愈黎愈多 錢又少 真係同公司講感情？

痴撚線
响度扮日資 福利人工又跟番支那
媽呀好亂

舊bonus聽講唔細?

百老X個人工同aeon個人工

同以往相比好似都爭少少？
我唔知

啲經理都係hea做等出糧 無撚大志
身邊老細係用iphone 既同我airdrop send 條link俾佢
話俾佢聽其實班細既依家好撚嬲啊

今年到數先算好耐都無聽過到數歌好似係

仲有係到做？

D target根本無理據地亂加
有咩可能會到😂
電器部要到都好難啦

一陣收工返去整張圖
前線對客既同我airdrop 出去俾班客睇我地做到隻狗咁
寫字樓既同我send 出去團結大家！

走左一排啦不過仲有fd喺度做

哇 想我自爆？
咩事先

有次見工， 準時去到等成粒鐘都無人黎， 我嬲到走咗

睇完依個post證實aeon真係唔當員工係人

各分店手足有睇既聽住
聽日返工睇下有無手足俾人照肺及被無理解僱！

唔夠人做野 等下啦

我講緊寫字樓， 唔係門市

離地HO嘅問題搵番HO巴/絲解答

日資不嬲仆街

做到想死
公司方向日日變月月變年年變
SO只係識開會叫加超三Order
但你知唔知鋪頭員工拆板拆撚死呀
所有員工比新系統玩殘
宜家最新仲要玩執DIC
管理層水平之低真係好難得
好既同有心做既都Buyer 一齊同時間走曬
剩返個班Buyer全部唔識做野
成班垃圾 唔聽電話 唔跟進任何野 唔識尊重
火都黎 準備比信

講心果句
如果你去過日本做嘢
佢地九成公司都係咁嘅格

日本至少人工福利好啲又或者揸正啲嘢黎做，但香港呢三樣都無埋

人地有先見之明
果晚唔好話牛屎佬
狗屎都冇喎

唔止AEON
仲有間垃圾正官庄都係
大家記得唔好幫襯！

尼間垃圾公司淨係留到垃圾
勁既到走哂啦
放長雙眼睇佢幾時執

大家好波

返過 AEON 黃埔 同 康怡。
發誓呢世唔會幫襯「中國永旺香港」

所以aeon咪垃撚圾

巴打冷靜d啊
我地要等到aeon公開回應先作下一步行動
佢依家巴不得起晒我地底炒撚晒我地

支持支持

各分店手足有睇既聽住
聽日返工睇下有無手足俾人照肺及被無理解僱！
如果連小小聲音都唔俾我地呻既
我將會逢星期三請假
大家唔好學我

屯市唔係shk 安定亦都已經賣咗唔係領展
聽佢講？

個個拎住超三啲面排定隊
一夠鐘先比錢 明明平得個三毫子

星期六、日唔比放假。
星期三唔比放假。
紅日唔比放假。
2號20號唔比放假。
感謝日延長唔比放假。
做 sale 唔比放假。
10-12月唔比用大假。

某幾日仲要返到凌晨，冇車搭你死你賤。
仲有延出營業時間係唔當 OT，係叫返夜果班遲返幾粒鐘。
返早既餓多幾粒鐘先好食飯，你死你賤。
返夜既5點食飯頂到凌晨啦，你死你賤。

可以放假既日子間鋪得幾個員工，收錢機都唔知開唔開到，未見過咁垃圾公司。

所以係aeon on9造成今日局面

仲詳細過我

做過兩年part time 見到個mt比人水要落場砌 兩年

Mt當苦力用

光復香港

果某幾日真係慘過食屎
前tm credit員工

復活節、聖誕同新年假前兩星期唔比放大假（無記錯既話）

放大假仲要比班老屎忽簡完日子
你先可以簡

記得有次打風9號轉8號又要即刻仆返去開超市，個超市多人到仆街排哂隊，啲住樓上既日本人膠層落黎淨係識話你無準備好人手係咁鬧，大佬，颱風更係咁多人就咁多人，點死啲人俾你開收銀機？肯返黎已經要多謝啲同事啦。

返工唔聽你地屌既

aeon 即係吉之島定 aeon card 門市

我當年係10月所謂重頭周年promotion開始，大假就唔俾拎星期六日紅日至12月，超on9

2間都垃圾 不過樓主係講緊吉之島

百貨

之前做過1個月part time, 狗都唔屌

咁既公司真係唔做都擺
人工又唔係特別高

聽講有啲門市十至二月可以間唔中放下星期六日
康怡十月至二月每個月淨係準放一日星期六日
三月至九月一日都唔比放

係Aeon返工返到好似斷六親咁

利申已quit

我屌左好多次最後頂唔順辭左職

No life no friend

你調轉左，係10月至2月唔俾放星期六日，N年前人事部出memo講既。不過有啲舖已經唔理照編人放，唔放根本編唔到更。

明既明既
依家生活點

Sor太耐唔記得

有返正常生活

屌，AEON正垃圾，上次張卡畀人盜用咗碌iTunes
打上去完全無諗住幫我，淨係叫我自己搵apple搞退款，屌我係張卡被人盜用，唔係ac被盜用，講多幾次先肯幫我凍結張卡同叫我去分行搞申訴，打過去apple，佢都話最多唔畀人再用我張卡，退款佢哋都話要aeon幫手查單，最後一搞掂就即刻cut 卡

仆街公司 唉

乜撚野區都要啦，文員都算啦，連人事部個妹仔都要返sale先好笑

其實百貨同信用卡分開兩間公司既，呢度講緊百貨

你老母講起MBO就火滾，年年都係造碼，造碼都算，仲要拉curve，害撚死幾多人。

係個乞衣島太耐
出到去先知咩叫正常生活
文職就做文職野（上貨、收銀、企自助）
有返朋友 放返星期六日
人工係以前嘅1.5倍
大家唔好留戀份垃圾工 我都成日叫仲留鋪做嘅文員仔走 佢地唔捨得係班同事！
鋪嘅人比較單純
但d店長就on99
d經理學歷低 基本上無部都係班文員仔幫佢地做曬
出邊嘅世界好大
唔好留戀啦！

Aeon 轉左叫永旺
唔係變左中資咩？

柒咗，但一見到Aeon就火都黎

我講多次，係「中日奴役制度」文化，應該無在港日本公司差到咁

屌你越講越多野，升級又係on9，加少少又要等返一年半載。都算，但如果你B plan升主管自動轉A plan，人工應該係S1最低起，變左相差無幾。不過，你好彩制遇好呢，G3都掉你上S1。

股價跌到仆街不無道理

到數？岩岩先全世界被照肺咋。

係，走係唔捨得啲同事。不過睇錢份上無計

有冇現職講下新系統係咩事

Aeon工狗也不屌

你老味西，間公司都犀利啦你講起CS，為左扮日本仔扮得似d，乜撚野原因就算你食撚左個西瓜得返d皮都俾你退貨，做撚到CS同事死。人工仲低過保安但又要兩文三語又要識電腦。

隔離舖仲撚好笑，個西客買左箱薯片，跟手話唔新鮮拎返黎退。都好彩佢唔係包包開曬先退。我諗係得幾間大舖先咁多西客。

[文宣] 內地與香港的分別，帝吧事件

事實証明aeon係唯一睇得通果個
d小員工小小事嘰嘰喳喳

上次開新system先趣緻，超三轉，死曬機，笑撚到gap gap聲，d眼淚水係個屎眼到標返出黎。

聽舊同事申
咁大間公司轉系統，轉曬收銀機
無人教 ！掉落鋪就要用
全部都係班前線自學 無menu 睇
D數錯到PK
上市公司咩可以咁嘅咩

試過有客拎個貼住uni價錢牌既水壺過黎話唔鐘意個款要退錢
公司照退

又試過有客買完沖繩手撕菠蘿 食晒拎返最頂個幾塊葉返黎
話個菠蘿手撕唔開 要用刀切先食到
話要退錢 垃圾cs照退

香港人無咁奴性，d客又特別西，你估真係日本經營咁好咩香港d人一係愛公司，一係唔憂米，再唔係就夠廢奴先會留咁耐。

支那公司

你唔係驚呀？等得佢有大動作改得黎呀，我係出面做左店長啦，機會成本咁大，我準備9月last day啦

新system 貨都落唔到
無任何人支援
點解管理層可以咁廢
新system失敗 無任何主管需要負責？
SO好似走剩好少人
間公司點走落去？

屌你勤功5皮野你咁浪費

西公司
推佢老母
請假難撚過真普選
乜柒都唔俾請
人工又低

當d員工係狗咁
成日呃d大學生落去場做
又冇後續
個MT真係假到無倫

年年請一堆MT去執貨篩淨d廢柴留係到做

Aeon 香港其實已經係歸大陸Aeon 管架啦，個陣上training 話CEO 係一個名係四隻字既女人但其實係中國人黎 仲有Aeon 除左8、10 號風球之外都會開門，話要為左方便市民盡對顧客既責任個d 囉

SO，現職喎同事梗有啲傻仔好似我咁中個頭埋去，係到警剔下年青人唔好中招。

羽生有希嘛，嫁左俾日本人改埋名，好似係。轉左啦又，有希妹升左啦。

日本aeon幾好

推到aeon汁

嘩屌, 咁仆街

8號風球超市都開架 9號就唔記得幾多個鐘內閂門
10號一定唔開

有颱風更架最早果陣 好似雙工 通常搵住得最近

最早？宜家都有颱風小組架。

平時大家係公司唔聲唔聲
睇黎呢到係全港分店手足都係晒到

專撚登咁問既唔通又話你知咩 費是自爆

開始有手足都感受到aeon有幾仆街
開始想走

返緊pt 要早一個月請假編更
超三做到隻狗咁 計埋食飯返左11個鐘

事實係唔係大家豬西比fact checked 既fake new fake撚左 你答我

呢個post 會唔會再跌多啲

你話你21號唔比你走就話姐 傻西

又唔見你sick leave

依家啲無腦店長仲要禁我地政治話題 就連後倉都唔俾講

咩事呢 睇下同我聽既一唔一撚樣

連最基整價錢都check 唔到 仲有乜好講
不如直接宣布失敗啦

我知嘅就係好似話6月全世界唔到數

望撚住佢越來越死唔係仲爽過皮咩

暫時靠呢個post9呻既人 呻完都走

有希升咗咩？
有聽同事講話佢廣東話流利到香港人咁
都唔知佢係大陸人定邊度人

岩啊 經過呢個post 等睇上市公司執

我唔想咁多同事係間無人情味嘅公司打生打死，做左幾廿年嘅同事，公司答謝過幾多，下年都唔知仲有冇金牌

你估雙工好多咩 出面颱風$250/鐘
Aeon撚狗咁撚

點鮮要sl

隔咁多年先多4k, 利申，前MT

巴打頂到幾時走佬

金牌下年cut咗好多個年數啦

佢好似係上海婆
佢好似由執行董事 轉咗去非執行董事

原諒我殘體字

5月16日，永旺(香港)百货有限公司发布公告称，羽生有希已从执行董事调任为非执行董事。由中川伊正接任为董事总经理。

目前，在调任为非执行董事后，羽生有希将不再担任本公司的董事总经理，仍将继续担任董事会主席，并将于2019年5月16日成为审核委员会成员。羽生有希持有上市公司20000股股份及AEONCo(上市公司控股股东)8460股股份。

据悉，中川伊正已获委任为本公司执行董事兼董事总经理。

咁d阿叔阿姐點 佢地靠金牌來維繫歸屬感

冇全cut，謝主隆恩

巴打sic 喎？

不過肯做肯捱既阿叔阿姐都差不多退休了

擺買啦

好似得一間鋪先有呢個case
aeon好多on9問題
我地依家不停發掘問題

依家aeon最大消費群係班家庭主婦啊

新系統係咪日本IT部寫，傳統日資唔肯比錢做IT，外判既人唔係文科仔就係廢物射波經理

Aeon style 做撚死人

利申pt 收銀
以前嗰收銀system都無咁閪
仆你個臭街 新system真係垃撚圾
淨係upgrade軟件屌你老味
超三被個客屌到屎眼都爛

有無收銀隨身袋定花士零係身啊

另外啊
升級試notes逼9人地睇殘體字
呢到係香港啊屌你老母！

嗰post喺收銀 不過執貨多
好彩有靚女mt慰藉心靈

仲有啲閪屌target 真係嚇撚死人
收銀收到手軟 都meet唔到

屌你老母 賣親都係一罐罐一樽樽
幾蚊咁買有閪用咩

You are well paid for it

賣唔撚到就咪撚set咁高啦

咪傻，應該全部大陸野

Well paid就話者
咁撚低人工就收撚皮啦

爬文啦well paid你老母雞

老屎忽渣撚住雞毛當令箭
由其某d店長秘書位成日都想捉d前線痛腳
屌你老母 你自己都其身不正 咪撚出來獻丑啦

發夢聽講係新加波野

你老母雞好撚熟

走啦
上邊班老屎忽無學歷以前靠擦鞋靠關係上位
你仲做buyer 仔
俾你去到垃圾E級
遇到個廢柴Section Controller
全部野你做 連開會都推你出去 佢咩都唔撚識 英文字又唔識
你又係死路一條

有能力咪搵份well paid

低人工都做唔通係使命感咩

下，HO係咪要cut咁啲IT撥返d資源俾同事。請咁多IT系統成日有事。

爬你老母

Buyer d人咁後生，你睇下百貨賣咩衫，狗也不屌

你應該話Oh underpaid let’s go

應該啦 成9日搵佢地都解決唔到前線問題

有冇諗過佢地根本知唔會有事發生
因為⋯⋯

間公司本身就有問題
你睇下佢賣嘅服裝、電器
20年不變
依家賣緊嘅電器組合套餐 依前就靠佢食飯
依家同一 部雪櫃賣咗幾十年
全無新意 垃圾

慘 狗也不屌

唔好意思借一借位
開槍喎唔係唔理阿嘛
728中上環遊行！！
元朗重要，上環同樣重要

728上環公海 -
channel -
文宣 -

lm

有人報夢比我，轉名個目的係：
一個企業既命運大約只有30年壽命，轉個名就類似係重新開始計30年

LP笑話黎，請唔撚到人，流失率唔知有冇90%一年，今年仲狂開。係咪想遲下執曬百貨推d人落細舖。

鼻祖報夢咦前年30周年，過期了

呢間垃圾當年dse完做過pt
話半年加一次人工 做咗2年加得1蚊
ft同事話試過有個月得8千幾人工
打風又要勁快返嚟 又多on9 rules 垃圾

我明啦
吉之島=》Jusco => Aeon => 依家好似叫咩Aeonstyle
其實轉鬼轉物咩
個餡無改變過
賣嘅野老土到死

2013 先更名AEON，而家6歲仔姐

得兩間style
好似high class d
但係入面d款柒到c9都嫌柒

最大福利？買野9 折？

巴打food manager 喎？

聽講馬拉佬同大陸佬

aeon不嬲都係做中老人生意

好熟行情喎師兄
寫字樓old seafood多
大部份都無學歷無能力
一班senior 以為自己好巴閉好勁
其實就成班井底之蛙
貨場同事做餐死
大鋪一個部門可以得三個full time
仲要個個都唔係後生
要佢哋搬搬抬抬
日日OT直踩十幾個鐘
連踩成個星期冇假放
刻薄冇良心
希望管理層真係睇到有改善啦
（雖然都冇乜可能）

利申：前MT後上HO做buyer

錯啦，AEON不嬲都係做緊2X-3X既年輕人生意，果班係1987年就係2X-3X既年輕人生意⋯⋯

主系統：馬拉
收銀：大陸
貨槍：大陸

利申：前系統隊伍，已走

咁事實就係無事發生

更反映管理層決策正確

係你眼紅人早放者

想知道av部buyer 係咪仲係sam?

得個做 有鬼錢賺咩

真心唔明呢間公司想點
膠層一時一樣
用咁多錢去四圍間間鋪裝修
執到靚靚仔仔以為佢想行返高檔好似sogo citysuper 咁啦
轉過頭自己就拉d垃圾出嚟賣
賣曬$3、5蚊 做cheap曬
上頭班膠層五時花六時變
定位唔清晰
唔執就假啦
Draw到人流 蝕到嘔
除咗星期三 其他日子靜到嘔

代友post

垃圾aeon做撚左幾年先肯升人職。

明明LP流失率高到癲
就快要1個人睇全日鋪架喇。
升職又唔係睇能力，係考試一層層升
每層4級。
考完個垃鳩圾試又唔會出成績架喎，又唔講幾多先叫合格。
40幾人去考得8個人升:0)

B plan升SIC直壓 A plan再話A plan個價加1500都唔到SIC最低個價，所以直接比SIC最低人工你:0)
屌你老尾我本身份糧仲高撚過SIC。

一個月走幾個SIC，
冇SIC既鋪就迫啲新人/後生做曬文件野，同一個SIC無分別，但人工同其他人一樣（什至更低）
今年仲話要開多5間分店ON99又唔執柒曬啲垃圾鋪，又成日屌人唔到數。
LP開新鋪請唔夠人就叫人由香港東過香港西番工，叫人helper玩撚死啲前線，一年加戈2百幾3百蚊人工，真係搵鬼幫你做。

計番工鍾時又亂到地獄咁HR係咪做撚到癲左喇？聽講又走撚曬人喎。
年年公司差我地鐘到12月31日就一筆勾消，我地差公司鐘又追撚到你要番幾日FULL補補補鐘補你老母呀真係

SO啲大粒又內鬥內啲日本人走曬唔撚做喇比曬支那人管:0)正呀下面啲人就幫佢地食屎。
搬office由兩層搬去一層，哇，成個寫字樓得2百人都冇，但做撚曬全線aeon，咪話唔慘

講起換貨又ON99，個客啲野冇單打電話黎話想換，好聲好氣話冇單唔換然後就話要投訴你要報警，CS即刻嚇到鳩縮乜撚都退，就黎你起貨場拎件野去講唔岩用都可以退，發達大計。

垃圾公司咪撚入黎做。

代友post，同我相認唔到的

爛泥扶唔上壁
好心佢做高級d
咪撚做垃圾街坊生意啦
賺到條撚咩
班客日日掛住果5 10蚊嘅優惠

仲有Aeon 你當顧客第一唔緊要
但你老母當員工係狗
員工點會好好地對顧客啊？
將心比己姐
冇對員工好 就想員工對人好
食撚懵你啊屌你個西

屌LP啲鋪執撚左又tran d垃圾貨過黎
賣曬嗰啲貨遲遲唔送黎
買唔曬嗰啲就差唔多期期都送

一諗起佢對員工咁撚差就想瘋狂屌客

有實質權力既人大約係3個以內，其他都係聽命令做野。
講定位，不如又講下佢背景：全香港唯一一間無物業既純零售百貨公司，只係呢點已經死証。
香港租金貴，超巿分店數量同其他連鎖超市比又少，咁同供應商議價能力點會高？
咁辛苦其實係因為無人力資源（唔夠錢，請唔到人做野），無在職培訓（d人唔夠能力去做野）。我講個培訓係真係比錢d人去讀courses，唔係on the job training。

屌你老母 收銀收少左錢要自己賠

收銀部機好撚廢

Q

寫字樓連水都冇得飲

前線唔識用就緊咖啦
因為寫字樓既人都唔識用

巴打係入面做緊wo

呢個一絕
唔知CA做乜

間公司好多都做到心淡走！有料都唔洗留係度！
（佢有俾你返大陸讀書架）
前線就請唔到人仲學人講咩顧客服務
你落鋪睇下 收銀係嗰個40/50歲阿婆，拎貨拎野又係佢問野又係佢一個打全場
咁嘅管理制度鋪頭一日開到門做生意，佢話知你死！

屌 呢樣勁on9
卡單無簽名又要自己賠返出黎先
半年收confirm收到錢先比返筆錢你
咁都算 如果真係我自己做錯咁賠錢都話甘心
屌佢老母我以前做個個部門
拎左fold做收銀位 如果比人調去搬貨或者做其他野
唔比鎖機 個個都可以用你個fold收錢
On99 成撚日賠錢但明明唔係我收錯

之前試過賠左三百幾卡單但我肯定張單唔係我收既

班老屎忽唔想賠錢 就日日迫我去拎fold

之前聽超市啲經理講過
超三有啲特價貨會用極接近成本既價賣出去
完全賺唔到錢 純粹吸人流
所以咪做到班員工成隻狗咁
但成間公司都成日到唔到target囉

家陣班CA真係唔知佢地返工係做乜9
水又冇(勞工法例有提及到要比員工有足夠飲用水）
搬新公司咁7耐個蒸爐都只係裝飾
最簡單影印機可以連碳粉都冇(轉身射個3分波去canon)
唔好話碳粉，A4紙都可以冇曬先叫貨
最搞笑係開大早會講社長名都可以講錯
人唔笑狗都叫

唔好話個個星期都要搞超三
家陣個個星期一同星期五都有野玩
為左追target 乜9都話要做
仲以為自己好多花神自己D貨平靚正

講真佢咁搞 我平時會揀去taste 一田而唔會行aeon
留返星期三先去

係分開但兩間都係咁垃圾既公司

利申現credit 員工

支持樓豬成立Aeon 公會記得拉埋credit d人一齊玩

星期一至日都玩曬佢囉
有用咩
超三其實就係失敗啦！
你引曬班cheap客！整死咗自己！
你睇下依家佢唔夠數就瘋狂加會員折扣日（TGD)都一樣無成效架
班人淨係知星期三執平貨。其他日子彩你都on9
我走之前佢有個星期四架？52周
一樣垃圾 d buyer 為做而做咁
是是但但！咩叫主推商品
價錢有無平過？
一係就拎埋d死貨清貨
連做幾個禮拜無變過啦
隔個禮拜又做過啦
咁叫主推商品
最pk 賣唔到又話鋪問題

屯門百老匯都係咁啦
無主動落閘閂舖之餘
仲要迫啲前線簽同意書表示主動留低
早走又要扣你AL
最後成6點先因為壓力拉閘

成日都話自己係間係有社會責任既香港公司
呀李老闆同班director都係腦裝屎同冷血架

利申前員工

咁樣真係可以投訴。唔會有人上來 audit 咩
水都無咁誇張

更正「Jusco-吉之島」「Aeon-永旺」
Aeon Style係品牌

同事無留心上堂，Aeon最大福利係培訓呀

呢間野年年都蝕錢仲要keep住派息

前線係好多做做下做到上HO，唔好期望咁大

Buyer 係夾係中間果堆
貨場同事又小佢地
HO經理又小佢地
Supplier 又搵野煩佢地
好多野都係你睇我好，我睇你好

audit條毛啦！見都未見過
唔係誇張，係事實

重點係冇錢請人返黎做buyer 咪係鋪頭搵人上
慳水慳力

呢間野本身都on lun 79
人工又低 日日做埋哂d 野好似返學咁
返工收工全體起立 背金句講咩理念野
每個月又要開咩全體例會企足成個鐘聽佢講廢話
做office都要人落舖頭幫手
on9 公司文化弱智到無人有
做左唔夠三個月頂唔順quit左

除此之外，係寫字樓用緊新系統既同事都好想打爆部機

日資公司真係血汗工廠
人工低 又多野做 對自己員工勁刻薄

d衫真係狗屌

人做buyer, 佢做buyer, 做開出面d 公司邊會入去做buyer, 又壓title, 又要落鋪上貨入膠袋，又要返星期6,最on9 係行勞工假，你老味

仲有壓價
星期六唔返冇問題，你差公司鐘咁lol
勞工假真係好最9
朋友會問你咩叫勞工假

自從最大嗰個轉咗大陸人之後
佢咩都用大陸嗰套套返香港用
人工、福利慳得就慳
理得你班人食屎
Bonus 得雞碎咁多、加人工唔夠食餐飯
佢就以為自己好巴閉 d人唔會走

所以條8婆自己張成績表就好L靚
實質係搞左一壇屎出黎
家陣自己就去左風流快活
換左個成個生意失敗咁既款黎做

Buyer 夜晚11點仲出緊email 未收工
鋪頭既人明明收早但做到收鋪
血汗公司 到底幾時執？
成件事我都覺得好荒謬

做過前線

前線鋪頭走剩d老野
有手有腳都出咗去搵食啦
係鋪唔係人做！
So就剩返堆廢柴
都係嗰句搵到好走
別留戀過去

我覺得以前好多Buyer都做得好既
起碼搵到人 有問題會幫手解決
有某部分buyer 唔開名啦 但真係垃圾黎
唔聽電話 唔跟進事件 完全佛系
但聽講升職 好似火箭咁快
有天理？

是不是屯門上去個件肥西？
人渣一名
Cut野佢最叻

所以家陣SO後生做到野既咪走曬
由班廢老係到on997

走剩個班好多都做左超過7年
完全唔會走唔想走無能力走
其實都好心酸

永旺
根本大陸公司，想當年做MT個就職儀式要全部人拖手舉起手用蝗語讀永旺宣言

做得好既都走9曬啦DLS
做唔到野既咪仲係到繼續9
野又唔洗做點D細幫佢做L哂
交左功課比經理
份功課做得好既咪佢接
做得唔好咪搵埋經理一齊黎質問你

咪就係呢件肥西
仲要帶埋條𡃁上黎
肥到件肥西都想打7佢

恕我愚昧，如果唔係AEON我都唔知有大企業office仲行勞工假。G grade仲要10 AL。

呢間垃圾真係冇野好
不過我又好鐘意個AY, 基本百搭
前提係經理好

ACBS 定講 果個MBA先，MBA 近呢4/5年都無再聽過啦

屌 又一間唔幫襯 平時都成日幫襯$12蚊shop 雖然佢賣既野係日本只係賣$7
係日本好鍾意行aeon

賤種一名 剩係識靠cut 野上位

AY可拆H更係好，但勞工假都算，放假唔可以連住三日乜撚野道理

上年年尾去到今年年頭 係逃亡潮

所謂senior 呵呵

香港唯一日資百貨既上市公司！
G grade係最慘既一群
做野又多又冇人幫
放完假返黎仲要執屎

好慘 仲要無限ot
人工得4位數
講真 香港仲有無間咁涼薄既公司

只係覺得佢冇做到野
一個字：9

喂，仲有放大假唔可以過10日
AY唔可以連住3日
多謝

你仲想係依間垃圾發展呀
出去啦 出邊嘅世界好大呀
我依家間公司入嚟已經可以俾錢你讀書啦
唔好做井底之蛙呀

理得你做到12點都未走
冇人會可憐你
以我所知G grade係家陣呢個時刻有人仲係拎緊1k人工
點樣生活

黎緊又cut全職人手，慢慢執pt屎啦，我走啦

恭喜你脫苦海
重新生活過美好日子

不如大家開名 力數公司既on9員工
清除妖孽

走到一早走左啦，而家做得太耐早已同時代脫軌

pt當全職用

假設性問題我唔回應

咁你依家走左未啊

呢段要記錄在案先 遲下整文宣

所以我地要俾佢睇到有幾憤怒 😡

公司太多唔公平規定 今日開始我地要數晒出來

其實間間超市賣一件貨只係賺1蚊以內利潤
而aeon可能...

影相記錄在案 公司好緊張架

開始左超三呢樣野已經係最錯既事
跟住仲要越加越多promotion 又零宣傳
養左班淨係星期三先黎買平野既客
閂門前半個鐘賣得七七八八仲可以俾客鬧點解咁早賣晒特價野

根本呢幾年就係越做越差

走咗幾年喇
但同前線同事仲有聯絡
知道佢哋做到死咁滯

遍地開花
大家有家要養要返工既 趁返工時間為公司做野

可能我地識呢 哈哈

你老母雞！5點就來6點先放人
個陣都無撚晒的士
就有俾你call到都唔肯入元朗

記得發夢先好打啊

10k先岩，激動得濟打漏個數字

可能我地都識

宣誓加入狗公司

去日本好啦 香港aeon已經係大陸西ic

走左都好撚好manager

同行來講好似無

牛巴 公司d人好似熱烈討論緊仲想禁聲喎
你夠唔夠薑啊

牛巴 貓姐
其實係識 都唔好撚相認住啊

屌 呢個真 番鐘數同ft無異 痴撚線 人工又少到仆街 如果唔係同事好人 晨早就走左啦

Can’t agree more ching

驚佢咩 我都想走
個班柒頭收皮啦
垃圾公司

SIC人工仲低過譚仔阿姐

有冇勇士post link上fb官網留言或者整個tg link
靠二五仔真係嘥氣

個收銀枱得兩部機
超三兩部機同時脫機
諗起都好笑

遞左信未？

同事同sic都好好，所以都做咗pt唔短時間。但周不時就會有啲奇奇怪怪嘅規矩走出嚟

btw唔少心禁到負皮，sorry。

年輕人走啦
話你知我連行業都轉撚埋啦
勇敢出去走走
依家二字頭、三字頭唔走幾時走
去到四五十你就真係走唔撚到啦
當你做到senior buyer
出到去大把好公司等緊你
仲有依間濕9公司隨時調動呢
到你有一日俾人調動時先走就太遲
無能力只有接受

俾理譚仔阿姐笑啊一陣

官網小編咪又係幫手禁聲 唔撚會上報既
有9用咩

你岩啊 開呢個post 就係要警世fg 有人唔做要做狗

譚仔阿姐趾高氣昂，步入AEON

Sell下急凍墨演俾阿姐

新系統垃圾到震
又慢又多問題又有殘體字

仲有d機損耗咁撚大都唔撚換
一hang機又俾人屌到甩肺

公司冇錢丫嘛！
唔係做咩HO要搬到咁山卡拉既地方

咁你M更要陪返鐘？

咁而家揾幾多

無人知，公司無公布

公司話個日早走之後要補返鐘啊

請改變生存策略

推佢老母
執笠啦垃圾

又到撚左星期四要交相
究竟邊撚個發明要交相？都明知做馬
砌得唔好又屌 賣得唔好又屌
但你有冇用你屎眼睇過你做d咩推廣
d野係正價都夠膽死做推廣
再唔係就連續幾期都係做果幾樣
無言 垃圾 冇心做唔好搞啦
浪費人力物力

屌你老母臭閪！

如果係pt嘅，咁咪好蝕

PT出時薪有咩蝕，FT要賠鐘先叫蝕

係啊屌 遲下有咩屎忽數要早走又係叫我地遲下補鐘
屌你老母呢啲我地控制唔到既都入我地數

趁今日短更 返去開個tg group
有無人入一齊屌撚爆佢

同埋呢 屌你老母個屯門店個地下爛撚過地盤石路
驚唔驚真係會扑撚死d客
冇錢裝修 貼埋d死人紅地毯扮冇事
一係你就全場痴 痴到一忽忽咁
冇錢學咩人開超市 執撚左佢啦
仲衰過d街市
d街市仲靚過佢啦

Aeon 係小弟公司嘅客
我想同佢哋講句 屌你哋老母 好耐
佢哋嘅管理信息好混亂
同佢哋交手真係好撚煩
加埋樓豬嘅經歷
本人支持Aeon員工發起不合運動

屌！咪同HO一9樣
達地D膠地板起哂地下又唔平
初頭未換CA炸人都會有人幫整
家陣換左條肥西
成個CA都唔知做乜9
完全都冇人去處理
仆你個乖
HO既同事又冇品
去個廁所都好似打仗咁
成地水定唔知係尿
廁紙又周圍拋
有D仲離譜成個大陸hi咁踩上廁所🚽痾既
清潔啊姐都屌L哂鬼
係到講D女人都唔知點去廁所D姨媽巾成張打開咁L野又唔拋去垃圾桶
乜L野上市公司
人既素質一D都冇

唔好開
我覺得會自爆
呢度好多都係我嘅舊同事
我有你電話 你又有我電話
兄弟們切勿相認

係lol
唔好玩自爆呀
係呢到屌下先啦

呢到真係有好多同路人

聽講KC都水深火熱，有冇手足係到？

試問有邊一間店舖唔係水深火熱吖

係AEON既話冇一忽唔係水深火熱啦吓嘩
制度呢樣野跟本改唔到
再加上D咁hi既上層

有無人聽過一百間和菓子店既宏願

仲有呢間19公司
春茗拖撚到端午節都黎先黎食
抽獎抽絲襪 近期薯片 肉撚酸到呢
再唔係就抽軍票
成世人第一次見到咁撚寒酸既公司

後生真係咪撚入黎呢間公司做阿
費事個cv畫上人生污點

如果計鐘黎講
FT出糧出死一個數 返固定咁多鐘
PT出糧計鐘出糧 返幾多出幾多

FT係今次黎講 最多係補返幾多未返嘅鐘
PT就一打咭就停錶 比原先預定返嘅鐘少咗 糧又會出細份咗

所以 公司計到好精 一定唔會蝕比你先

叫早走嘅最多咪賴死唔走 鐘就唔會遲下補架啦
成日都話長短更處理 係人都知你想點啦

早一年嘅禮物係絲襪真係屌咗聲
今年仲肉酸 薯片做禮物 軍票廿蚊都抽得出
真係陰鳩公

岩岩係咪有手足俾人照肺！？

邊間店

唔自爆 睇路啊手足

各分店手足有睇既聽住
睇下有無手足俾人照肺及被無理解僱！
如果連小小聲音都唔俾我地呻既
將會逢星期三請假
大家唔好學我

聽過

D 膠層成日諗埋d屎橋，生意差，轉收銀位，轉架位，轉部門位個場靜你轉乜柒都冇用架啦
臨走前個時仲要一個收銀位睇兩個部門，人手又唔加

真係會有人被照肺？
公司高層咁柒 會識上連登？
開佢名啦

大家幾時開始玩開名
力數永旺高層既仆行為
我會全力配合

你先

我個日同你一樣
其他鋪頭緊急疏散哂 公司仲要我地留喺到

On9公司孕育on9 高層
有無想屌柒佢地 條命係佢手上

唔好意思錯手㩒咗負評
支持你地呀！

由開鋪開始都已經係水深火熱啦

你自己做下market research
或者download 個JobsDB app睇下啦
我話撚你知我依家幾多K 你都唔撚會聽架啦
繼續做你嘅井底之蛙

成日得個講字，一d執行力都無
又成日j自己當年咩第一間公司行自動補貨，j自己好早有online shop, j自己好早有自助付款。

屌啱啱執完貨
基本上大部分都上唔撚度

其實想問buyer點解成日入錯discount

寫字樓班人掛住落鋪執貨邊得閒幫你入discount，有入已經偷笑

因為改價錢好難做。
公司有19幾個promotion要做，有時供應商又話佢要做，有時又要跟出面街做。
唔同promotion 方法又要係唔同系統到改，但兩個系統無連結，唔可以睇哂件貨有咩promotion做緊，又睇唔到期，結果d期疊到hihi，有時疊左期又會搞到個減價做唔到/做錯，有時停左唔記得續。
有d人睇幾百個sku, 但有d人睇成千上萬個sku，點會唔入錯。

又話吹要開一百間便當，睇下而家淨番幾多間想當年仲有一個project又係吹完之後影都唔見。

好感動，竟然揾到人聽過呢d宏願

咩菓子屋，便當，my 籃，葵涌物流中心，網仔，高級超市...呢啲死哂既project當年真係聽唔少

作為上市公司都咁
垃撚圾

永旺內鬥得好厲害,無得救
利申:前永旺職員

繼續推
目標推到上熱門

請教下資深舊同事先
走咗唔知依家咩情況

截至2018年12月31日止年度，主要受香港業務分部銷售增長所帶動影響，總收益由港幣96億6千550萬元上升至港幣96億7千590萬元，再創歷史新高，毛利率則維持平穩於31.0%（2017年：31.3%）。憑藉銷售增長，加上一系列成本控制措施，集團成功收窄虧損，錄得全年本公司控股股東應佔虧損港幣4千920萬元（2017年：虧損港幣5千470萬元）。

96億乘31% 都有大約28億
佢意思係扣埋燈油火蠟 ，要蝕錢？
有無理解錯？

但係點解得aeon咁多錯價錢呢

唔知大家記唔記得上年公司cut粉嶺倉
想租少點地方慳錢
最後決定cut走一層既倉位
點知cut完先發現原來cut完係唔夠應付日常運作
佢就租一d短期倉位去暫放貨物去應付promotion
點知以上既舉動不單慳唔到錢 仲用多左錢
最後要焗著租返半層返黎 但又貴過以前
從以上例子就知 班管理層們 水平之低 係世界罕見

18年度：
人力開支11億
租金開支11億
其他開支又10億

人力開支18年vs17年已經洗少左成5千萬啦

每日都有人走
自然流失

洗咩熱門丫，Thank you and goodbye email貼link俾全世界

18年狂cut先賺多少少

反效果呢d野，人工咪又係，人工低請唔到人就狂請外判吊命，連LP都喊住話想請。點知咁撚高人工又唔做野嘅外判，又撐大左條數。

間公司文化係：上層話做，下層就跟住做，無人諗過要點先做到。之後就出事啦

目光短淺 頭痛醫頭 腳痛醫腳
改革一下鋪頭員工既獎金制度
就可以解決好多鋪頭人力不足既問題
小財唔出大財唔入
Buyer到數有得分錢 咪日日分貨 射爆我地 日日諗點到數
鋪頭有錢分 咪會日日上貨 上爆哂d架囉
咁簡單

On9添啦 無撚腦
做之前有無分析
唔好話有啊屌老母 真係俾人笑9你

小心啊 公司機密一陣告97你

講起外判 聽聞60蚊個鐘 但自己收銀pt仲係請緊40蚊
你話公平咩

d老屎忽上貨阿姐 根本叫唔郁
做同唔做根本冇人得閒理你

有sense 發表意見反對公司政策只會視為異人

屌唔係聽聞 直程係
星期六日超三好似70
都on 撚柒鳩
把外判廢撚到喊
自己請嗰啲工作能力好咁多同做多好多嘢就低人工咁多
啲有經驗嘅part-time自己走左好撚多
班高層有無用屎眼諗野？

好老實 個新糸統根本就要宣告失敗
不過無人孭起呢個on9飛
繼續由9得個新糸統廢落去
要學人地電子化但係又無撚諗過糸統要有乜功能
諗一樣先屌你老母加一樣 頭頭仲要鎖晒權限咁先最on9
就連最基本印價錢牌都要經理級先開得

話時話今日班高層唯一工作目標
就係要起晒我地底咁喎

上年係有乜理由外判高人工啲
今年超三嗰日就60蚊 平日就50

估唔到被人話垃圾As400都好過新系統

寧願用一個識得用既廢糸統
都好過唔撚識用既廢糸統

笑撚死人
上市公司高層工作目標係起連登仔底

見個d同事個個都閃閃縮縮開連登追po個下仲奇景

所謂高層或者班senior，絕大部分都係鋪頭執貨執到上去做寫字樓無學識無遠見無願景，諗法十年如一日，後生d千祈唔好入去做，特別係個濕鳩MT program，見住d大學生收足一年銀都唔知為乜

失敗左 無人需要問責
最荒謬既事唔知大家知唔知
公司既電腦部經理 係完全唔係讀電腦出身
目測只是一件C9
你話死唔死
唔失敗都難

點解咁講

最撚慘d 大學生做咁耐都仲覺得aeon係國際大公司個下先好笑

幾年前第一次見AS400仲諗咩年代啊仲用咁舊嘅系統

麥當勞仲國際過AEON啦

公司對你地咁好，你地都唔識感恩，罰你地早會講多幾次銷售用語

無錯 大部分senior 或經理級都係紅褲仔出身
執貨執到坐上寫字樓
大部分工作能力都極低
只係識擦阿姐阿哥鞋 日日坐係位打機訓覺食野
有野要做 就搵班細頂哂佢 有功就領有獲就射
班細都極為不恥佢地的行為 只好暗然離開

DKLMH啦！話轉就轉一9就轉L7左個垃圾系統
又話人地馬莎都用緊呢個系統
轉系統中間完全冇交接既期
用得最多既人都係正式轉左先上堂學用
未正式轉既開頭都係比D老屎忽上堂
冇乜L79用
又乜9都鎖L9哂
兩個系統又link up唔到
特價又跳唔9到數又上唔9到
之後開大早就話9我地做乜L7個個部門唔到數
仲話新系統唔係主要問題
叫坐橫枱既落手用下個9系統先啦

好似當年轉新系統唔係無做野架
一早做曬功課搵咗一堆Vendors 返嚟俾大家一齊揀！又投票又甚
點知俾阿社長一聲令下要用呢個跟返大陸一樣
歸根究底都係一個平字
香港有大把好vendors 架 係社長要用大陸野

以前做pt文員
返親星期三覺得自己做咗搬貨工人
啲客又好似餓狗搶屎咁推嚟推去
基本星期三一日係救起其餘六日嘅生意
如果無星期三 晨早執粒啦

聽話班高層想清算喎
我屌哂你地老母呀！有時清算不如諗下點改善營運啦 做死哂班人仲要怪班人屌你？
高層d政治權鬥又搞死班有心做既staff，個個走得既走
所謂高層英文又唔識多隻，sales plan點砌都未撚識 垃圾公司養垃圾人

離開係佢地一手做成
亦都係正確既選擇

慶幸自己走得快

未走嘅巴絲記得
我唔解鎖
我無野講

仲有fax機
雖然而家唔知仲有冇用

AS400係全行都知係好屈機
最初開始用AS400邊有咁多L多function
係一到用一到有改進
所以大家就用得咁好又易上手，入機又快
家陣個19馬拉+大陸系統唔知做乜7
一開波同馬拉D人反映同提出左既所有需求同更改完全冇一樣係做到
知唔知點解冇改到
咪臭係間公司窮lol
係窮呀屌你老母
冇錢比人地咪乜97都改唔L到比你lol
19系統入小小野都要做多幾重功夫哂幾L多時間先入到
改個特價都要人地幫你批
批你老母咩
咁L7多特價要入仲要曬時間去批
做L到豬hi咁一個忘我狀態唔記得批就仆你個乖啦

仲有幾年前康怡個裝修簡直係扔錢落海...發夢聽聞駛左一億幾搞呢個裝修

佢地鬼有權咩

係一億都未裝得好呀
d待修事項長到阿媽都唔認得

冇L有錯
唔L見到佢地係有權
欺壓班細既就有lol

聽日一齊講好無啊屌你老母

仲有睇下黃埔果面成9日漏水

駛左成億幾都唔肯裝修下個核突職廁

有廁所比你去咪算好
唔洗排隊去廁所已經當你贏

Ricky Pang想點名捉人下嘛
你想唔想知點解你依家日日要搬到隻狗咁呀？
因為真係做野個班俾你搞走哂啦

你同店長講 睇下佢個鳩樣有幾鳩

個時用到合埋眼都識禁

聽聞超三個個係貨場博殺，佢係office瞓覺，打撚哂鼻鼾

唔駛聽聞，佢不嬲都係咁

一落雨又浸撚濕唒啲貨貨

舊同事表示絕對同意
對上一個店長都係一9樣

Fax機就間間公司都有用，無得講

AS400穩定同夠快，合埋眼都識撳，好少出事

屌你老母隻肥佬彭落去搬貨都係搬薯片同廁紙

屌狗屎啦屌你老母

肥佬彭返來要俾佢睇啊

好撚岩聽啊 你班高層要清算不如清算左經理級先啦你老尾

我唔解鎖
我無野講

你地覺唔覺只要係同一個部門，無論你係咩TITLE，你做既野都8成相同。
2成唔同係開會&接收情報

突破盲腸！

超三直頭一撚樣啦
話時話 係aeon無秘密

寫字樓垃圾經理第一名非電腦部識日文嗰個女經理莫屬，經理級既人工，文員既功能。

第二個係前培訓部個男副經理，永遠唔知佢講乜淨係遊花園講廢話。

聽聞肥pang佢好中意去廚房偷雞脾食
未經證實 求同事fact check

第二個比人流放左落鋪
女村姑經理仲係電腦部生存簡直荒謬

問問廚房阿姐
同阿姐講下呢兩日公司動向

個村姑俾佢搞乜就死乜想當年個果子屋同而家個新系統
啲人仲話佢好鐘意落舖退貨搞死班cs

點問，一問就通天
可能有客人投訴過雞肶品質，自始要定期檢測

叫阿秘書下個禮拜傍住肥彭喎
唔係肥彭爆血管無人知啊

日日打去投訴品質 要店長日日落去試毒
毒唔撚死先拿去賣

日資公司+中式管理
刻薄的極致

見到uny價錢牌笑撚死
咩料

你夠無賴乜柒都得

好擔心廚房阿姐人身安全
畢竟阿姐比左好多隻雞脾肥彭食
肥彭唔知會唔會滅口封聲

CD-ROM都專登入嚟
呢間垃圾公司，
有得走好走，
走咗先知出面世界好大好正

發夢記得肥彭好似下個禮拜先返工
高層會唔會清算佢
會唔捨得佢架

肥彭到底有咩技能 可以做店長？
成間公司都充斥著呢種廢物
好可怕

唔好俾肥彭睇到你咁話佢啊
一放完大假返來就激撚到佢爆血管

垃圾Aeon

食少兩隻雞脾情況會改善 無咁易爆

開心share你個Post姐, 咁whatsapp group傳囉

因為是永旺，所以做得到。

支持

WP係咪有MT? 屌上貨喎笑左出黎, 你估呢到真係日本咩

有無見到班經理級好撚驚咁
驚俾人爆黑幕
老老實實 我發夢手上仲有幾單經理級黑歷史
想知繼續追下po啦

你問曬各大店開早會模式, 仲on9

講起食 康山有個侏儒經理都成日偷食
一日食到黑唔做野
臨收工就雙手放後面 黑起塊面係度巡邏
行一圈就收工 未見過佢落手做野
但個副經理就搬到hihi
聽聞佢好鐘意三眼仔 你望望佢身型就知點解

今年有好多喎
上兩年個班仲撚搞笑啦 返無幾耐工點返sic做野

比佢地知上貨幾過癮，第日咪為左分錢，射幾十板貨落店。

你錯啦, 人手唔夠到要求人返兜啦宜家~清算?玩白色恐怖炒人囉, 宜家出面新街市請好多人

上官網睇年報, 果年插水

A哥真係慘, 咁都忍到去做admin, 同佢講親電話都心up

你唔好講到咁好聽啦, 拿我講第三次, 係中日奴役制度

驚春咩, 佢地D上頭會攬架啦, 最多咪照肺, 一係咪又射去D山卡啦鋪頭囉

咁佢都罪有應得
佢係hr hea到出汁
路過吸塵既啊姐都知

呢間嘢幾時執笠
股價跌到咁

聽講uny 都唔好得去邊

恒發（千色）食左 UNY，牌面贏左9條街

巿民靠佢抗脹架HI你

好似今年WP同KH有收好多mt 但係都多人簽完offer/番左幾日就quit

第一日就柴娃娃
第二日就靜幽幽
騎牛搵馬

其實醒目既都會發覺呢度唔值得留 不如早d quit左起碼有時間有心機去搵過份工

Aeon 前 Grocery PT 路過

康山嗰個侏儒經理，當年為咗討好店長麥玲玲，
新年著到成個利是封咁，仲鬥走埋個正經理，
十幾前年前呢間垃圾公司已經咁精彩

Hea咪炒囉，咁樣流放真係羞辱

認真比下價，有時9折完仲貴過競爭對手

好撚on9 要將d 人流谷晒星期三
其實佢日日特價分分鐘overall 加埋仲賺得多

侏儒經理佢性格就係見高拜見低踩
有著數就會隻眼發光
好鬼cheap

佢以為自己升左職，自我感覺良好

班 on9 高層當初仲想裝曬所有百貨分店，
點知裝完康怡同黃埔之後
發夢聽到裝完黃埔之後唯一一日好好生意而又冇特別做 sale 就係黃埔地鐵通車首日，之後

我地一向都好穩陣
宜家恆發玩埋超二（學埋你地d衰嘢）
個場旺過以前好多

以客角度嚟講，UNY絕對好行過Aeon，貨架滿，比錢快。

間公司出名仆街，發生事果日同後勤講可以早走，但扣假。

仲有呀
間公司個hr 聽講係大陸人勞工法律都唔撚識
成日計錯糧

好似係請唔到HR Manager又係咁跳船，要係北京調過黎？錯糧聽講都關最近新system事，員工折扣錯曬，好多人唔check都唔知。大家真係要個個月對糧單，過左兩個月就唔同你跟進。

好撚慘
而家連收銀都唔俾

我鐘意你個名

Megabox 裝緊

之前聽返嚟
應該唔關新系統事，之前已經係咁。
佢地話hr 走曬班資深
大陸人帶住班又廢又新嘅
糧又唔識計 分錢到數都唔識睇
仲聽過貨場姐姐話，個撚升級考試出曬成績見曬board, 最後信都出撚埋俾人哋寫到明 加人工幾多去到去多，升撚埋級啦。點撚知間野轉頭就唔認數 係人地下一個月糧扣撚返曬d 人工，當無事發生過 cheap撚到呢最後唔知佢有無俾人告好想知

無乜大動作都應該無告到啦

屌呢鑊真係金，加錯完人工再出錯bonus。偷雞摸狗咁唔敢公布。等人發曬茅先講。

扮撚晒野 好撚厚面皮喎

奴隸打手

講得無錯，唔做！

乖，可以加人工

每年加得嗰一百幾十蚊人工，我驚佢唔夠錢睇醫生

Aeon年年加得雞碎咁多 佢都可以為間19公司賣命
個腦都裝幾多屎下

正面d，要常懷感激之心

AEON比狗做

你個名

我咁既收入，從來都無驕傲過。
全靠每日早/午會提醒我：要時刻保持謙虛的態度。

雖然我每朝早會都係睇冇參與過 但係我都覺得aeon好好 提供左機會比員工記得要對顧客有禮 而且加強對永旺有忠誠不變的心

日資公司應該鍾意咁，u記都有佢自己一套啦。
有錯請更正

永旺宣言、行為規範、銷售用語
我就唔知有公司一個早會讀咁撚多。
仲要D sic做左好多年都仲未背到

1 xxxxxxx
1 xxxxxxx
1 xxxxxxx

忠實員工

我識人做恒基，拉閘原因就好簡單，要放屯元天人返屋企，咁少左一大截仲開門咩。

Aeon 屯門個場信置架。

Aeon真係好撚仆街

利申 合作過

唔同年代，我果陣重用日文，但記得好on9 直播日本個入社儀式

有25仔助攻

今晚同舊同事食飯
淨聽佢哋呻
話無邊個場唔缺人
以前做Gt 個場d姐姐都好好架
依家真係做死人哋老母
當年一個部門可以有成百人，依家full+part 數埋都無四分一 個個姐姐都五六十歲，做到五勞七傷。好心噏⋯⋯
膠層你哋睇唔睇到呀？
相信淨工傷報告都好撚多啦
人工低撚到咁
淨係呃住呢班五十、六十 人哋無能力走
過多兩年個個退曬休 ，你就閂門大吉

我都有同舊同事聯絡
係前線做真係辛苦到唔係人咁品
一個部門得兩三個full time
收錢、補貨、上貨、執架、轉位、應付顧客投訴
擔擔抬抬日日收幾十版貨、全部一個人做
有返工冇收工連踩10幾個鐘
個個年紀都唔輕
根本公司完全冇正視過個問題
睇死人哋一定唔會走
其實員工都係公司資產之一
唔可以淨係顧住賺錢唔理員工

我當年臨走都講，你請多幾個人，
貨架滿D，比錢人龍清快D，
乜都賺返晒。

班垃圾高層邊識得咁諗

膠層嘅嘢，除了cut cost，就是cut cost

無撚改變過
不停總動員落場上貨囉

2011年mt揮手，好彩走得快。
人生最錯就係做左依間公司

係咪重係架妹羽生有希打骰？

屌 當時暑期工唔識野 條撚屌又一直講話呢d先係社會 係俾我學野 我又on99信撚左

大陸婆黎架
跟本佢就叫朱菁
改個東洋名 扮曬野

朱菁本人
領導無方
帶領永旺走向深淵

睇住俾人清算喎
你唔係要爆高層名咩之前

聽聞有高層日日𥄫實個post，想起樓主底

搞完壇屎拍拍蘿柚走左啦
依家打骰係啊叔黎
個款生意失敗咁

各位唔該唔好再推上熱門啦
收到風有人清算緊啊 屌你老母

咁撚叻既炒撚左我囉

咁樣炒法，財政好快黑字。

一人一招醒公司啦。
我動議：放棄04店，將人手分比02/08。

好中意侏儒經理呢個名

雄巴
如果要咁樣清算落去我諗佢要架構重整先岩班on9高層心水喎

睇路啊師兄

成間公司執柒咗佢算啦

支持執柒

唔好推爆佢啊

大家仲有無野要爆啊 唔止咁撚少野架
要爆要屌既今個禮拜好屌埋佢啦！

慢慢爆，拖到政府正式回應五大訴求。

放完病假之後，就俾舖頭件臭西上司玩針對，你估我好想放

[red]間垃圾公司放病假要扣勤工，扣花紅，扣加薪［/red]

你預左俾人針喎 間閪野就係咁 無當員工係人
但係扣花紅扣加薪有無證據啊

無撚錯 各位fg 睇路啊
搵mt gt千其唔好搵到aeon間垃圾啊
盞整花你份cv咋

今日重要的事！！！
728中上環遊行！！
元朗重要，上環同樣重要

728上環公海 -
channel -
文宣 -

一講就知邊個侏儒經理
連promoter都知無撚用
八個字可以形容佢
貪威識食 練精學懶

收到風出面鋪好似有正技走左去街市

我已經中左招 入左mt programme quit 左以為剛畢業入去做 人工低d 唔怕啦 都有1萬頭 點知入到去 搬 全部都係搬 d 工具又差 會整親唔好諗住女仔會唔駛搬 都要搬飲品同拆箱 d 姐姐仲點番你做野 係貨倉用梯上去拎野 我唔去 比同事罵 去interview 個陣 全部人最差都係ou 樹仁 個d (無Ive) 班indoor 仲呃你做1年升office 做夠1年 真係都工傷
況且見人做2-3年 先有得升 做幾個月升SIC 唔好以為可以「management 」你自己做唔晒負責個area 麻煩自己OT （上面規定左最高OT 時數）

脫離左未

脫離ed
呢間公司係刻薄員工
咁員工撚會對顧客好咩

考試升級制度，個範圍多L到HI，超過三百頁內容要温
我地讀書咁L勁做L左專業人士啦，仲未計班姐姐，有D人考左十幾年，仲望緊升去下一級咋HI

整埋晒濕鳩G1 G2 G3
考撚晒試升到G3又點，做咗廿鳩幾年都係得萬零蚊

實有擦鞋撚為上位會一心一意對顧客好既
已經有個日日望撚住擦鞋啦

識得幫公司買死貨，識得擦經理鞋，
唔識字都升到SIC啦！

放棄埋05啦，冷氣費都蝕死

等睇話放棄全部
永旺撒資香港市場

屯門店有個啦 傻仔一個

所以就要道9班mt 入來公司

樓上講到公司年年蝕緊50M,其實係靠咩頂住唔駛執

走左啦 前線都無人 比得個9000幾 點做？請d u grad 做MT比多幾千 以為比多你 全部做士兵維持戰線 見d 男仔 搬米 / 傢俬 /漂白水 我只係搬飮品已經好幸福 我做左幾個月 已經見幾個人工傷 真心怕 超三/ 感謝日 連副經理都要落手執貨 文職人員 落手 收銀 MT？ 當你係見習婢女/三等兵

MT=高級店務員+倉務員 真係要搬 仲要落停車場上貨 （pt 唔會幫你手）又要u grad +搬貨+低人工 點做？ 9000 幾1個月 請人搬貨 會唔會有人做？

唔洗證據，公司email寫到明放左病假就扣花紅同加薪

逼班人病到半死都要為公司做奴隸

執左 遺散費都賠撚到佢破產？
唔執 博有得翻身？

希望唔好再有人入呢間on9野啦
由佢慢慢執7左佢啦

K字頭？

借問聲肥pang返左黎未
爆左血管未

最近同SO同事傾計
SO同事話寫字樓正醞釀緊新一浪辭職潮
因為頂唔著間咁既公司

好地地取消個超三咪天下太平lo
佢老母係停車場搬撚死我
呢間公司啲高層全部都無料到
出資料老撚全英無中釋
出面貨埸個個姐姐呀叔都50以上
佢地真係睇條撚
永撚遠落貨全部亂來
我見過2板全樂事 放左半年重係到
依家見到啲MT都想叫佢地快啲走
上次見到啲妹妹仔拆紙皮心諗做乜鳩

我係下面搬貨先65
之前63 仆佢個街
之前我地成班手足燥到仆街先加到65

最新收到風
嚟緊好似要全民又出街執垃圾
On 9 公司迫死員工

只有「撤回」超三，公司先行得回正軌。超三根本係癱瘓成間公司正常運作

05先正，用租商場既錢來做倉，我諗全香港得呢間公司做到。

講真 英文資料無問題bo 最多係d 貨名 同貨場事項/文件

問題你叫我去搬貨 真係唔掂 姐係叫個律師去同人做手術

一個人要做幾個人嘅野 間野亂鳩咁嚟
見過保安同美食做埋pack貨

人工花紅Memo有寫架，所有7字頭假code都令人工花紅按日數比例下調

煲大佢啦，要人離開公司範圍做食環免費義工

屌緊係有喇，KB咪要鞠躬。
仲要有乜q神秘顧客。

基本上大舖都仲每朝都要落門口鞠躬，文員首當其衝。神秘假鳩顧客一直都有，做場大龍鳳幾高分都假。

神秘顧客制度好off 好似警察咁打你一餐 反抗當襲警 唔反抗打到全身傷晒 咁就係「customer service 」想投訴？ 警監會 99% 唔會受理 （職員編號？ 無bo)

以前細個返過pt
講起退貨就真係戇鳩
有個阿叔拎咗件底衫返嚟退
話著到佢全身敏感
但係嗰件底衫已經幾年冇賣
最後退左比佢之餘
仲要俾埋現金coupon佢

之後睇返佢哋嗰啲電腦單
條款真係冇寫幾多日之內退款
勁撚戇鳩

部pos當年柒到爆
入左機就冇得del野
如果有客想唔要某件貨
又要void單

嘟左貨入左機個閪客先拎張會員卡出黎
又要void單先先幫佢入返會員
點解可以咁撚廢

啲貨又奇怪
又啲萬年賣剩蔗
得返一兩件咁
放出黎仲display比人玩到牛肺咁
有時有客想買
就見到牛肺咁都屌唔落
然後周而復始
屌
冇人會做cons搞搞佢
真心怪

［借account，第一次留言］
有時落鋪仲要幫手sell會員卡 $20入會費
當其時同場仲有aeon credit既sales
（有aeon 信用卡自動成為aeon超市會員，$0入會費）
邊有人咁笨柒會俾$20join會員
之後sell唔到啲同事仲俾說話我聽係度單單打咁撚閪

呢間公司啲on9事真係有排數⋯遲啲諗到再講

利申：以前做HO

連打風都無得早放

打風唔比放先on9成日諗住落波再開鋪
垃撚圾

煲大佢 永遠不再光顧aeon

8月5日罷工

「救人！」世紀最大一人一Email 夾公務員罷工行動 第二波

快撚啲執笠啦

8月5日，齊齊罷工

有無ho既人會8月5罷工？

後生係曬HO，係就齊齊罷啦，返正調假咁方便係咪先。

你地通告對星期一有無嘢講？

我係對面 仲考慮緊

冇得早放事小，最pk係要返下午一點幾，夜班的同事返公司打卡，等到宣布掛8號先可以放佢地走

根本漠視員工安危

有勇士send左email俾全公司公司應該都唔會覆又無動作, 繼續問罷工名單~星期一我放50 lu

可能聽日邊個無番就記名問話

仲諗緊聽日射唔射波好，(知道有幾個同事都射，我都射埋成個部門得一個人)

射！要怪就怪政府！

Aeon聽日開工
咪撚幫呢間臭西公司買嘢

射，多人射就問題唔大，
公司捉得幾多個

八號風球 催淚彈 sorry你都要開舖

聽講樓主罷左工喎

想起底

波已射

假社長奶公架

Aeon做，星期一放假係人之常情

但事後咪證明佢無估錯到形勢囉

全部開片消息都證實係流料啦

d 刀手入左異空間到而家都未出返黎。

咁多人都覺得間公司差，咁點解唔搞個工會爭取下

大部份都係等退休老野可以攪到咩工會

記得員工手冊有寫好似話唔俾搞工會？

咁仆街？

我見aeon有請電腦操作員 每間舖都有個？ 有咁多電腦野要做咩

班老屎忽識閪電腦咩

寫字樓無IT ?? 如果係都幾奇怪

想當年既操作員要做start of day 同end of day , 幫食品部入PO，改價錢，跟壞機（收銀機，電腦，卡機，printer，八達通機...etc), Load report, 做report, 有需要時砌收銀機, 拉線，etc
有啲舖可能要做埋收貨部，pack 送貨，超三上貨...etc

痴線，咁操作員再上係咩？高級操作員？ 寫字樓完全冇it？

講漏左仲要幫前線喺system搵單俾客退貨換貨，教啲同事用電腦，整磅機load磅機，同事或者推廣員借機還機要落record, 每月尾新鮮食品盤完點要入番條數入系統，跟店舖fixed asset record...應該仲有不過我唔記得左。

再高級啲咪主任囉

咪姐係打雜文員，完全係下蘭位喔 有冇12k？

絲打怨氣好重，做過呢個位？

收銀人工高d好似係

計埋雙糧勤工平均月薪可能有，請人時最鐘意係咁講

怨氣好深

細鋪電腦部，收貨部同推廣部都係同一班人，見到佢哋做到痴肺

舖頭入面真係有電腦部呢個部門？

有，每間舖都有電腦房，電腦房入面就係電腦部
我見除咗上面講嗰啲工作之外，仲有租户嘅數要入同check，都好吃力不討好
超三pack送貨企自助上貨呢啲就全世界都要

我諗分分鐘舖頭電腦部啲同事嘅學歷同資歷
應該仲勁過寫字樓IT嗰班人 （唔計以前HP嗰堆）
好似有啲舖嘅同事讀緊/讀完大學CS 做下pt 都幾痴線下

係呀，班同事嘅學歷同工作能力都比班「高層」勁好多

唔係掛，高學歷都做

真係好難搵到啲仲係放勞工假既公司。

冇紅日假唔係犯法？

補假

含家產啦aeon

可以咁樣？

屌 我都做埋呢個月就走
垃圾公司
垃圾制度
垃圾員工

咩事咁衝動啊

樓主仲有十日八日就Last day
仲問人做乜衝動

換撚左個店長就搞埋啲on9野 仲要聽到啲同事仲係到撐警就燥

搵到後路或未搵到後路，
呢間公司都唔值得留底。
有心做，真心為公司好，
公司都當睇唔到

有同事心態做開唔想轉（我自己以前都係咁）,
或者唔捨得自己team嘅同事，
咪繼續做

攪乜野?

竟然冇人屌琴日康怡到十點半先叫人走?

無得救既公司

康山舖店長，陳x光，811當日，九點左右已經打到鰂魚涌附近，但係條撚樣唔比同事收工早走，仲照開門做生意，之後差唔多到十點左右叫服務台開咪，因為電力故障原因要求顧客係二樓各出口離開，但已經太遲，啲客走唔切，佢立即叫服務台開咪，要求顧客即刻離開本店即將閂門，舖就十點半閂門，同事就照收工，但東門嘅港鐵站外已經全部係差佬，班同事被班差佬叫佢地返轉頭上返哂四樓停車場，走都走唔到，之後班同事要行天橋過太古城先可以搭港鐵走或行路返屋企。
噚日返工，條撚樣開午會講話，唔比同事同promoter係返工、食飯期間講反送中同當日發生嘅事。如果有人問當日嘅事，亦要答不予置評或不知道。
同事們嘅唔同立場聲音亦遭陳店長嘅說話遭到打壓。
利申:係康山做左4年嘅PT仔

如果有講錯野的話，過多幾日之後翻工再索下料，再作補充🙇‍♂️
利申:811當日係有返工，返早

係依間公司返過三個月，當年考完dse因為等錢洗就返記得個時完全唔夠人，試過又收銀又拎貨 完全唔夠人人工仲要勁低

你永遠不會知道
驚佢老母咩，佢再打壓，就上一樓office吊到佢開花，當住啲經理面前落佢面

正正就係呢條撚樣搞到我想走 收到風2樓九月會有3個人走 勿相認

利申：康山pt 由時薪38做到而家時薪50

升埋d擦鞋仔岩架啦 同間野一齊執左佢啦

Kenny Lau

一定執，無得救，想改革但聽得最多嘅就係「公司係咁架啦」，成班食物鏈最底層嘅奴隸升上SIC/Manager，完全零管理智慧。
股價準備返返去20年前，回到起點

你唔好再提IT啦，IT應該係最廢嘅部門，請咁多人返黎D收銀系統、網頁、app、會藉，全部廢到太空館咁。技術屎都算，又無say，諗起周三轉系統就真係把鳩鬼火

Sad but ture

聽到你哋嚟緊轉薪酬制度
睇嚟佢想逼走一大班人 （一大班資深舊人）
好似淨係想加返俾d新入職嘅人，拉返去同一個薪金水平
資深嘅人工如一早多個佢個中位數就無
做十年同半年 貨仔都係同價

真係恰死d姐姐
不過班友都唔抵可憐ga啦
咁撚冇腦撐警
最冇腦係aeon做十年

係咪高高地, 肥肥地, 好老下既, 又成日著西裝行黎行去果個 有次我去康山店超市, 聽到佢勁撚大聲屌到D員工縮埋一舊 成班行緊街既(包括我)睇到呆撚左有D咁既仆街高層AEON真係執撚柒左佢算鳩數啦, 而加仲要為做生意唔理員工生命安危推鳩佢地去死, 跟住玩滅聲 屌你老味要share出去以後擺買所有AEON商品! 仆佢個臭街而間公司真係狗閪黎!

Aeon收唔收皮靠你啦

Aeon日撚日洗腦 又淨係得老屎忽個班無新血
算係咁啦肯同你做

再唔係論年資經驗 阿豬阿狗都升餐飽

放心仲健在啊
仲要望住d擦鞋狗升職加人工請食飯啊

突發 黃埔吉之島落閘

黃埔店

班膠層又屌鬼追唔撚到數啦

超一二三四五瞄撚準備。

康山店長出哂名西
由屯門西到黎康山
日日行行企企
諗埋d無理要求比員工
人格賤到核爆

當年睇到蛇仔明屌柒佢一鑊，
即刻扮死狗

上市公司喔 可唔可以講下IT個架構？除非外判岀去如果唔係都好難差到咁個喔

作為前IT，非常抱歉
有啲結構性問題，冇得救

人事結構

姐係點

Facebook爆話賣721恐怖分子農產品喎

PR又係廢嘅 話咩無賣該產品
抵比人屌嘅 有乜好避啫

突然冇晒人 係咪全部被滅聲

PR自從由“舊書維修”接手開始就已經係廢...

Aeon已經好有藍底feel

已離職
離職前聽啲姐姐好似講起過呢個po 係咁話店長係網上比人唱

無人爆料

大家都已經走吧
我見寫字樓既人都走了好多

有條友係公司偷食喎

對準政權 遍地開花

more

估下囉
俾tips 一男一女

寫字樓定舖頭？

鋪頭啦 成鳩日掛住溝女唔撚做野
仲有得升

More

講到咁仲未撚知

通告呢？

咁撚多間鋪點估

係囉

條友係TM做緊section head 已經扮晒野 依家仲升左AM 喎

開名，等其他舖唔識都知咩事

你估個個都留意邊個升職

Aeon都幾好野
荃灣西附近商場都唔開
係Aeon開

呢張相認唔認到啊

起來！繼續做永旺的奴隸！
百佳全線休息！

Uny上午都唔開
Aeon真係乞衣島

樓下aeon有開
買咗牛扒今晚煎

核彈

間濕鳩公司一號同五號自己驚唔開鋪今日出通告要員工自己扣返兩日假正仆街～平時出事又遲落閘過人攪到亂到七彩又沒車返屋企啲高層沒啲決策能力成日睇下先睇下先真屌爆上面啲人～

份通告好似舖頭無收過

其實啲店長成日都咁遲先叫落閘
不如店長自己開住各大傳媒嘅Live 一有咩風吹草動就即落閘
佢地部電腦又唔係上唔到網

係時候幫Aeon裝修

以後唔好再幫襯AEON.都係支持誠哥好過

乜間公司咁撚垃圾菇寒到咁真係狗也不屌

Aeon 不嬲西
千祈唔好裝修

但香港既超市 佢係唯一一間真係日資公司

前日尖沙咀槍林彈雨都冇得走

佢係跟北京總部 一早已經唔係跟日本 紅底都傻

其實大陸到仆街～員工睇果啲安全片段講蝗蟲話

仲要殘體字

做左幾個月 pt
人工真係唔算高 得果 42 假期 44
如果唔係同事好一早走左

其實我好好奇 sic 同經理人工幾多

個系統越改越差咁
check 個 stock load 成世都 load 唔到出黎

其實 pt 有無得加人工架

大家有冇興趣開個aeon tg group

想入
利申 新入職

有廿個先開

巴打做店舖？

Yes

差唔多10年前gt 路過
垃圾西公司，人生污點。

巴打講多啲？
佢依家美其名轉左制，實際上換湯唔換藥

聽講人工今年調整左，宜家好好pay

最低工資由8xxx變10xxx 係幾好pay

10年前gt起薪10500。。。
係咁執貨，已經無心機
點知上寫字樓先係惡夢，
環境，人事，同埋本身係頂人個位，個條友咩都無教就走左，就話我無心做，dllm 轉頭即刻執野走

同埋原來manger grade都無2萬，執7左佢啦